梁天琦代表律師指 今日只就刑期不就定罪提上訴

2016年旺角騷動案，本土民主前線前發言人梁天琦承認一項襲警罪，及經審訊後被裁定一項暴動罪成，判囚6年，高等法院今日開庭處理他提出的上訴。同案兩名被告盧建民和黃家駒亦提出上訴，法庭將一同審理。

梁天琦的代表律師說，今日只會就刑期提出上訴，不會就定罪提出上訴。

控方在庭上先播出片段，包括事發當晚，食環署人員在現場處理小販擺賣時，被市民包圍的情況。

大批市民嚮應網上號召，到法庭外聲援。坐在犯人欄內的梁天琦，向旁聽的市民點頭，而盧建民則以右手按在左胸口前。